香港既濕凍，係全世界最凍

天氣開始轉涼了

連登仔不願上街了

呢個真 係英國落雪都覺冇香港咁凍

而家係乾

今日乾凍

幾涼 幾舒服 點都講唔上係個凍字

我是一個西伯利亞人

冬天的冠軍

呢兩日乾到岀咗紅色火災危險警告

去過Helsinki你就知咩係真濕凍

啱
去返北極
都無香港咁凍

呢家低唔過10度 根本就唔凍 由其日頭 暖到爆 中午仲熱添

又召喚潮文

樓主不如出多少少街/出下國啦
我十一月坐凌晨直航機
由香港出發直飛瑞典馬模(Malmo-MMX)
0015(HKT)起飛 2343(CET)落機
出發時 香港落緊微微雨溫度 21度 體感溫度 18度
到達時 馬模都係微微雨溫度 8度 體度溫度-2度
一睇就知體感溫度同實際溫度 邊個地區凍少少
靠咩講香港濕凍世界第一
屌 見下個世界 行出下個門口啦

其實香港係無直航機到馬模
去歐洲亦都唔需要飛約三十個鐘
其實我主要係無聊想屌下樓主 屌你咪戇尻啦!

環遊過世界
香港隻濕凍真係世界級 其他地方無得比

唔好笑囉唔該

仆你個街乾到飲左十幾杯水都仲口渴緊

得啦 知你叻豬啦

凍死我了